感激今日義士之舉展示香港人質素，文宣部請進

廢話唔多講，主要想講下今次行動，入左去既兄弟為左我地做左咩效果出黎，同時又比左幾個完美答案，去解答到嗰堆成日嫌我地暴力既所謂中間派既疑惑。

首先，今日義士們做咁多野，初頭好多人都覺得好暴力，但事實上我地並無傷害任何人，義士不惜一切冒住被捕甚至生命危險攻佔立法會，只係因為林鄭十多日來從來無認真回應過市民既任何聲音。
過程中雖然被標榜成暴力，但我重申係無人因為我地表達訴求而受傷，而宣言中既訴求從頭到尾都一樣，一啲都唔過份，唔係我地得寸進尺，係林鄭目中無人，官逼民反。

其次，義士為免令留守既抗爭者受傷，最後選擇離去，令今次活動同台灣太陽花學運唔一樣，比人知道我地唔係有樣學樣，見人做自己又想做，一班被英雄主義洗腦既年輕人，而係一班只係想表達訴求，但求助無門既香港人。

最後。義士們入到去食野識比錢，唔搞圖書館，絕對表現到香港人質素。相比起外國有同類事件，通常有人趁火打劫，誤傷無辜，更加說明到我地唔係暴動。

致文宣部兄弟
希望大家可以將今日既大事小事，包括以上提到所有表現到我地質素既事，翻譯並加上英文字幕廣傳開去，唔好覺得外國人唔會理我地，外國報紙有緊貼依件事而且今日都有開Live，要打低中共霸權，我地需要更多支持。

感激各位，今日個惡夢好恐怖，覺得自己好無用，唔夠敢入去，亦都唔放心離去。

非常感激所有人，包括有份爆門既兄弟、首先入去既兄弟、最後再入去拉人走既兄弟、仲有肯留到尾一齊嗌「一齊走」既兄弟。

同意，謝謝詳文

仲漏左依點！

警察出現 生死關頭 香港人竟然回頭衝入去救返死守義士出來

講真 我都好弱 唔敢入
只能留守到最後一刻
向你地致敬啊

推

有野漏麻煩各位繼續補充

大獲!國際民意逆轉緊!

再搶呀！

【跪求入黎睇下】立場記者喊住訪問小妹妹（字幕版）

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

唔係嫌兄弟暴力，只擔心兄弟比位狗入而受傷！仲要一齊打落去，唔希望有第4個出現！

會分頭做，share fact to the world! 💪🏻💪🏻

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

我覺得個張相影擺錢係雪櫃先拎野飲野食個張絕對要拎黎用

仲要譯做英文

醒咗嘅朋友請幫手一陣打去電台